銅鑼灣F出口咩事⋯

同朋友一經過個出口就有個男仔 係咁chur住人幫佢拎張唔知咩嚟既卡 話咩拎張睇下 唔使嚟玩都得架喎
之後好明確拒絕都跟左我成條街 走左一個下一個又跟上嚟跟左成條街 ⋯

我女朋友都遇到 不過係旺角

ching 第一日去銅鑼灣

應該係d mk無牌教練
咩SML個堆

旺角我都試過 但通常無咁後生
銅鑼灣係堆Mk仔

健身狗 當透明就得

少去 遇到有啲驚 喪跟住我

大大聲屌柒佢地，叫佢地過主啦，健身狗

試過比健身狗追住話最後一張 派埋趕收工
之後我停低攞左張卡當面撕爛佢
之後條友呆左1-2秒 頭dupdup咁走左

好似專sell後生仔女
仲要勁撚臭串

試過。來回行2次，2次都俾同一個人chur,話唔使啦，reject 到佢屌尻我。

好恐怖😢 係咁騒擾我

之前成日銅鑼灣放工，係時代去鵝頸橋條路超多。
咁咁叫你唔sales 你 攞張卡片。 不過你戴耳筒佢吹你唔脹

時代附近？
好撚煩，雖然我知佢地都係打工，每次去時代出面條電車路就見到佢地。
有次我坐係度時代等人，佢仲行埋嚟sell，又塞卡片，又塞張一百蚊，目標為咗想我上去，屌佢地老母。
十年前旺角已經有呢啲，以為我會上去？on9..

我下次試下先..

係咁叫我個frd望住佢 癡L線

我怕俾佢打 或者除口罩向我咳

望住佢做咩？

我有啊 但佢係咁用手係我視線範圍fing

想問即場撕鳥
在場各位會唔會幫拖？

係... 係旺角我都試過 個時心軟聽佢噏乜7 點知去到最後佢問我夠18未 個時既我的確未夠 佢即刻話無野喇咁

條街咁多人其實冇野好驚

唔靚仔但係咁叫我望住佢先 唔知做乜7 一眼都無睇佢

我都想有人幫我啊 個刻 好似見到女仔就追住人咁

多人 但個個都忙自己野咁

我最記得有個係白色頭髮，其他嗰啲我遠處見佢想走埋嚟sell，我已經遞手話唔洗。

下次可以tough少少話 唔需要,唔好阻住我行路
班狗自然會縮

我都係 我已經叫佢搵第二個 佢仲跟住我

健身狗
佢扯住你，打鳩佢就得架啦

成班餓到冇錢開飯咁....
女仔真係小心啲

我試過！講左好多次但佢地功力高強 旺角個班係話唔使講兩次左右就唔會跟 但銅鑼灣個班mk仔唔係 唔知佢地係唔係俾人逼住做

佢除罩對住你咳? 你試下除口罩對住佢咳, 佢肯定仲驚過你

個班呃人錢嘅仆街 屌曬佢地老母

佢好高大 高我成個頭
我一個女仔點夠揪😂俾佢打翻轉頭

唔好停低唔好講嘢直行直過啦

有個話咩差佢經理錢 叫我幫佢拎張卡就唔使還俾佢經理。。

好怕有啲十幾歲𡃁妹俾人呃

無停過 無望過佢 佢照追住我

咁繼續行, 揸緊個信念, 有時要行一兩個街口佢先走

好似成日都有

我係希慎去時代條路
我已經戴緊耳筒，佢係咁giligulu 話咩開放日乜乜柒柒，我嗰日心情唔好佢仲要拍鳩我膊頭，我即刻大嗌 唔好搞我啊！！！
佢冇再跟住我但feel 到半條街既人都望左過黎

同佢講，我來自駿洋村，包佢即時彈開10尺

正啊😂😂

我覺得佢地唔會行開 只會覺得你玩9佢啫😢

我都遇過兩次，兩次都帶咗我上去，第一次好彩唔夠18歲走得，第二次幾個人輪住同我講嘢，講咗成兩個鐘最後我死都唔撚join先走得

好彩你無上當

唔係上唔上當問題，而係佢哋真係好煩，會輪流同你傾偈，又彈你身材幾差，但其實佢哋身材都唔好得去邊有啲人會怕煩而交張信用卡出嚟，我係冇錢俾人呃先冇事